各位絲打 希望如果聽日你隔離個個係毒撚你地唔好介意

毒撚心靈好脆弱同敏感
如果feel 到你好介意專燈行開
個耐心一定受超大打擊
所以希望就算係毒撚
各位絲打都可以大方小小
唔好介意
依個運動本身主旨就係做connection

敢出已經好過班垃圾冷氣狗 邊個會介意

希望la 不過我諗出得嘅絲打都好好

推

放心到時兩邊都係巴

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

乾乾淨淨 我諗唔會介意

Good

唔會掛 和理非活動應該幾多絲打

唔知駛唔駛帶手套
驚有手汗

無人會嫌棄 拖到你地實一實

咁就好了

希望la

出嚟抗爭啊又唔係玩 冇咩好介意

巴又有咩所謂 我拖埋老母出黎
利申 巴

一定唔會！！
希望大家都唔好嫌棄肥絲

屌你la...

一定唔會la

無錯

聽日單拖出去組人鏈

如果我隔離係位巴打嘅話 希望你唔好因爲隔離果位唔係靚女而失望
如果我隔離係位絲打嘅話 希望你唔好嫌棄無左個拖勇武仔仔嘅機會

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

無志同道合朋友一齊去？

打完個飛機唔洗手佢同人人鏈

帶2支筆咪得

傻既
手足幾毒都好
都係我男神

...ok ge 你去就得
反正無人知

不過拖一粒鐘應該雙方都多手汗

無呀

好似我咁，知自己毒就企喺側邊圍觀支持

唔駛驚la 出得黎就一齊參與

出得黎就係愛香港既靚仔靚女

其實拖個手姐，希望大家唔好咁揀擇啦

希望有啲絲打可意主動招拖手
唔係好慘

圍觀就唔係支持啦
唔好怕醜，we connected
#

我好多手汗 好老懢

如果真係太多 帶手套都好嘅

咁我仆街啦
生到成個達狗咁
變態人妖殺人魔樣

心地善良既人 唔會差成點

唔知點解我幻聽到重量級絲打

毒撚們 今次係有今生冇來世比機會你拖女仔手 記得要出黎呀！！！

唔係似林鄭就得啦
呢刻有咩醜陋得過林鄭同正苦？

我搽定 hand cream

我係毒撚 聽日一定會經過 但唔知拖唔拖手好
又熱手汗又勁 就算係男人驚佢介意

唔好諗咁多
一野入去拖就是了

本身有兩個女仔朋友話去但睇D巴話射曬精想抽水就唔夠膽去啦

唔係掛 佢地拖返女仔咪得lor

三條女 我唔怕 佢地怕

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

食你老母

姐係出來玩就介意啦

呢樣真
利申勁多手汗

我唔介意
希望到時問你地唔好拒絕我
利伸有J絲打

我要靚仔

一定唔會介意！出得黎就係真香港人
我愛你們

敢出就係真男人！有乜好介意！

唔好恰毒撚

推推

聽日有冇dress code？全黑？

咁你留翻係屋企啦dllm

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青
有咩醜得過班狗渣

之前出黎 啲絲打好好人幫左我好多

我第一個就食撚左你老母

好多係度抹黑等人唔敢出 絲如果驚既可以帶手套/拖番絲

我會打多幾次j先黎

唔介意
歡迎手牽手

一定出

利申 絲，想做男人好耐

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

盡量唔好令到個身體咁臭 噴定止汗劑

拖住手扯旗介唔介意

我都同老母出
利申 絲

絲會拖埋仔仔

唔敢去

拖完手錫春袋

記得出黎

戴手套好似好啲大家都冇咁尷尬

絲 我會帶手套 唔係嫌棄你地 係我多手汗
愛每一個努力為香港嘅你

樓主實好撚毒

唔笑你 玩下咋

屌你變態完未

善用起底功能

用定消毒jelly

係架 我都毒毒地
但點都出黎

我會幫手企
但係唔拖
自己知自己事

唉，如果見到個靚仔唔使怕醜，果個係我

唔好掛住睇女，

要小心留意藍絲
佢哋好瘋狂，咩都做得出

啲有汗又臭嘅死毒撚絲打離遠一百米都彈開啦，係拖都拖靚仔

不過唔緊要，有我拖住你哋

利伸：油頭肥毒撚

好奇同仔一齊黎既絲 你地敢唔敢拖

不過最好真係唔好有重汗味
拖一個鐘會令到對方太辛苦
噴多啲止汗

反而想知有無毒撚係為左有得拖手先岀？

利申 毒撚，未拖過手

咁真係最好絲拖返

高大過靚仔過佢男朋友既就拖落去

拖手會有bb架

咁巴打聽日偷偷試吓la

條仔啤到實呢

手汗撚戴定手套去

毒撚好正

聽曰可以拖拖返到屋企唔洗手喇

連登冇絲打
聽日左右手都係gay巴

拖啦屌你
男人老狗咁婆媽
最多帶多支筆/舉枝旗
咁咪唔洗直接接觸

利申 絲 成日當自己男人咁

屌

Gay巴照殺

咁我帶碌竹黎啦直程可以做停車場閂口

死假膠毒撚白痴仔留返喺屋企食你老母啦

諗起聽日有得拖勇武仔結實ge手

冇錯

唔介意 有手汗都唔介意

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

我都係，朋友要返工

我本身都有手汗症
到時帶返個手套咪得

聽日如果多人 依個活動一定可以好引起國際再一次關注
好開心可以參加依個活動

823人鏈 824觀塘 825荃葵青
推呀！！！！！全力支持！！！

咁你睇實伯母，條隊排到上深圳

小弟毒撚一個但要返工

我帶爽身粉出嚟

頂我都好驚啲手汗嚇親人

腐皮係基於春袋

我好想出
但唔係香港如果我去我一定唔會介意拖毒撚

求下大家
唔好介意毒撚
最近壓力大到想死

如果大家見到個毒撚行嚟行去唔知想點
麻煩幫手叫停佢講聲一齊拖啦

因為係我嚟

戴定手套先

毒撚不知幾可愛

唔係香港
可唔可以搞多次我會大大力拖實毒撚
利申真絲 最愛勇武毒撚

想戴手套 係因為唔想啲手汗hi到人

咁多位絲打
如果你地見到隔離個男仔扯旗
希望唔好介意
好多毒撚連女仔手都未掂過架

屌你返屋企打飛機啦

諗嘢唔好太天真啦,絲打要防嘅係變態藍絲

好驚聽日得我一個屌
大家記得要出嚟呀

真前線好多細粒矮撚

我聽日單拖出去
利申：絲

驚hi 咩 諗咁多

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

on9啦
絲打我好撚想同各位巴打拖手仔！
記得來揾我！
一齊拖手仔！

聽日就可以攞各位巴打嘅第一次（拖手仔）期待～

心善則美，相由心生，聽日出得去既都係又型又靚既巴絲

對唔住

呢樣真
同女仔計都少傾既毒撚
掂下手仔咩都唔諗
都可以扯到恆

利申左先係真絲
聽晚有咩一定唔會咁冇禮貌，we connect

隻手有精我都照拖

利伸：巴

唔好討論到依啲位la
扯自己偷偷扯ok

但點解佢隻手有精都唔洗

見到啲人講埋啲核凸野
本來覺得無野都驚驚地
會唔會帶啲消毒酒精去傳下好啲

一定唔會啦
只要大家都係香港人點會嫌棄

肯出黎就得

聽日出得嚟就唔係毒撚，我話嘅

放心 到時得巴

我想隔嚟嘅係周庭sama

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

好怕d人咳完或者撩完鼻屎拖落黎

有一千幾個毒撚同意

講笑，我願意拖任何同路人嘅手

會唔會有人主動要十指緊扣咁拖法

我一定唔會嫌棄你

真絲？

見到靚女就9衝過去拖住

肥絲正

好想拖大家手仔呀 冇分毒唔毒撚 出得黎就係手足！！

/如果feel 到你好介意專燈行開
個耐心一定受超大打擊/
笑咗
覺得尷尬咪捉手腕囉

Blocked with no thanks

聽日大家有嘅都帶支出黎傳
唔係歧視，衛生啲姐
小朋友返學，去醫院都要噴啦係咪

唔介意 出得黎就唔係毒L啦係咪先
最介意大家唔出黎！

聽日出黎既
祝大家拍拖既 催淚彈、子彈都打唔甩
未拍拖既早日搵到肯同你共患難既另一半

睇落整潔就無問題啦 你地唔好咁緊張啦

屌可唔可以唔好將呢件事搞到咁樣
男又好女又好 唔想拖咪走開 總有人會拖你

咁帶手套囉

咁catgirl呢

你老母、老婆、個女好好砌！

出嚟嘅都係靚仔靚女嘛 讚賞你起碼出

我都係肥絲，會去，希望唔會嚇親人

禁錯負皮。。。
利申：毒撚

諗多咗

唔使諗咁多

唔介意

我希望各位靚仔唔好介意毒絲

出得嘅都已經唔係毒啦

不過其實毒真係唔緊要
唔好臭係重要啲

push

拖手其次，用止汗劑啊
一舉手

唔好介意我毒撚仔asso 仔

有手汗

諗到可能拖中臥底黑警就覺得好噁心

樓主此地無銀毒咪毒囉，我哋係香港毒撚！

Push

又唔係出黎相睇
咩樣冇人理啦
不過唔好話我唔提你地
記得剪指甲
如果啲指甲又黃又尖仲有黑邊
真係失禮死人

我手汗大，想戴手套，希望同我拖嗰兩位巴絲都唔好介意

好心你哋唔好咁毒啦，拖隻手遮

唔介意啊屌！拖手啫！揀老公生仔咩屌！

聽日我上gear 拖
冇人知我真樣

其實係唔係要拖成一個鐘

我朋友米八大隻型男都會去
俾d怕羞肥絲拖下囉

毒撚，不去了

知自己臭嗰啲唔洗人提都識噴止汗劑
只怕自己聞唔出嗰d大boss

聽日應該都會去
一個女仔 希望唔會怪

帶2支筆

虹登

我要拖你老母

咁我唔出

唔會介意

出得嚟嘅個個都靚仔靚女

散咗幾年都我都冇再拖過仔lu

真絲

823

照出la 講吓ja巴打

lihkg
全港最大既gay forum

唔濟
唔好搞到人啦不論男女
我摺埋算

搞返清楚你出黎做咩先啦

唔好介意我大汗就得
利申 絲

出咗黎先

唔濟
下次遊行補數啦
怕羞仔

冇所謂

Sorry我係毒撚

記得第一次拖女仔手震過貓王

唔介意，聽日見

唔好咁講
利申:絲打嚟 覺得男仔怕怕醜醜好得意

香港人一齊拖手仔

好野 好多絲打都唔介意

又敏感啦

女人思想真係好難捉摸

連登冇絲打

毒撚都可以好可愛又好man
我都係個毒女
我見親都覺得大家好靚仔靚女
出嚟一齊拖！

最緊要肯出嚟 拖到實一實

你去邊個站

放心我會拖實架
肉手仲好拖
利申 絲 唔是變態佬

823人鏈

唔使理人去邊個站啦 去最近自己個咪得

示威者要小心啲，因為藍／紅絲帶同差狗唔會咁有禮貌…
========
咁都無200000個簽名？

帶個手套

其實有幾個站都近我

前提係靚仔或者可愛

成日幻想有囡囡拖 事實只有毒撚有毒撚一堆手拖手

聽日最後一百萬毒撚
組成毒撚人鏈
揚威國際

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

有良知嘅就可以啦拖下手又唔會死嘅

唔會介意 大家聽日記住出黎啦

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

我都想去拖女 第一次出

想講出得黎既都係正巴 點會嫌棄
當然如果拖到勇武巴就更加

講到溝女大會咁 你出來的動機係咩呀

我會戴實口罩遮半塊面
靚仔啲

我做觀眾

我係毒L，好驚拖拖下身體有反應。。

有都可以表現自然啲嘅

我都會

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

thx巴打

去邊無所謂
大家目標一致最緊要

樓豬聽日見

想拖大波熱褲靚女絲打

利申:毒撚

推 23 24 25 留力10.1唔好比人拉哂

聽日驚拖到女仔手 拖拖下射左都唔知點

聽日全部人出黎

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好爭住拖我 怕尷尬
利申 靚仔

核爆都拖(利申 絲)
大家記住出黎呀

出得去既個個都靚仔靚女

本來我就追擊開毒撚既 聽日就破例唔笑你哋

好驚扯旗

利申：青頭

咪係 已經好過班港豬多多聲
大家出得黎都係手足 有咩好介意

你地班死毒撚！我拖硬你地咪撚縮啊死人頭

出得黎嘅都係靚仔靚女！毒唔毒肥唔肥我都拖硬你㗎喇 ，你幾多手汗我都唔放
利申真絲

不過最好噴幾下香水啦

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

登記埋方便手足統計

DLLM 巴打今晚企我隔離

無人會嫌棄 拖到你地實一實x2

比起怕自己毒撚 我比較在意夠唔夠人
唔夠人就on9啦個活動

香港人一條心

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

同時希望咁多位毒撚到時開一開聖人mode，唔好咁多幻想
忍個幾鐘之後先返屋企FF人地中意你再打飛機

我搽定閪水

推呀 出黎呀

一定唔會 大家都係手足 心靚就好夠

屌出得嚟就唔係毒撚啦！
Full gear 咁拖！

其實係7點拖到幾時？有啲混亂

無問題 比埋老豆你拖又點話7點見

你咁撚柒 食到先算啦